有冇巴打用緊android車機

有冇推介？
或者係邊度換比較有信用
岩岩架車部車機壞左想換